خرید فرش به عنوان یکی از اجزای اصلی دکوراسیون منزل می‌تواند تغییراتی اساسی در منزل ایجاد کند. مشتریان این محصول نه تنها به طرح و رنگ بلکه معیارهای دیگری مانند جنس و کیفیت بافت آن را نیز مد نظر قرار می‌دهند. فرش افشان کاشان طرح یادگار از پرفروش ترین و محبوب ترین فرش های ماشینی طرح افشان است که فروش بسیار بالایی دارد . فرش ماشینی افشان یادگار در تراکم و شانه ( فرش 1000 شانه تراکم 3000 ) در سه رنگ : فرش ماشینی مشکی رنگ ، فرش افشان کرم و فرش افشان فیروزه ای در ابعاد استاندارد و سفارشی در بالاترین کیفیت قابل بافت است .

<a href="https://bit.ly/2JPfqI3"><strong>فرش افشان مشکی</strong></a>

رنگ زمینه سرمه ای یا همان زمینه مشکی و سیاه در فرش یکی از پرطرفدارترین و محبوب ترین رنگ های زمینه بین خانواده های ایرانی است.
درست است که رنگ های زمینه روشن مثل فرش زمینه کرم یا فرش زمینه بادامی، فضا را پر نور تر و بزرگ تر نشان می دهند، دلایل زیادی دارد که خانواده های ایرانی تمایل بیشتری به انتخاب و خرید فرش ماشینی زمینه سرمه ای دارند. فرش ماشینی در دسته های ۷۰۰ شانه و ۱۰۰۰ شانه و ۱۲۰۰ شانه در حال تولید می باشند. تراکم اورجینال و اصلی فرش ۷۰۰ شانه، ۲۵۵۰ می باشد؛ همچنین فرش ۱۰۰۰ شانه دارای تراکم ۳۰۰۰ و فرش ماشینی ۱۲۰۰ شانه تراکم ۳۶۰۰ دارند. تراکم هایی مابین تراکم های فوق هم وجود دارند که با انجام یکسری تغییرات در دستگاه های بافت حاصل می شوند و تراکم اصلی دستگاه بافت نیستند.

فرش شاهکار صفویه طرح افشان زمینه مشکی با برندی مطرح از زیباترین طرح‌هایی است که می‌توان به دلیل رنگ خنثی که دارد آن را با هر دکوراسیونی هماهنگ کرد. فرش ماشینی افشان یادگار موجود در وبسایت هانی ، دارای بالاترین کیفیت ، بافته شده توسط بهترین و بروزترین دستگاه ها و 100% اکریلیک می باشد . با خرید اینترنتی فرش ( غیر حضوری ) یا حضوری از وبسایت هانی ، شما صاحب فرشی با کیفیت و با 10 سال ضمانتنامه و گارانتی می شوید . تمامی فرش های ماشینی موجود در وبسایت هانی ، فرش به قیمت کارخانه بوده و خرید شما عزیزان مستقیم از کارخانه فرش کاشان صورت می گیرد.

<a href="https://bit.ly/2JPfqI3"><strong>دیجی فرش</strong></a>

اولین نکته ای که باید به آن اشاره کنیم این است که مفهوم رنگ سرمه ای زمینه فرش در بین کارشناسان فرش ماشینی با مفهوم رنگ سرمه ای از دیدگاه عامه مردم متفاوت است.
آن چه بیشتر مردم به عنوان رنگ سرمه ای می شناسند، گونه ای از رنگ اصلی آبی محسوب می شود که از نیلی پررنگ تر و متمایل به رنگ سیاه است. فرش ماشینی نقشه افشان مهر ، فرش ماشینی ۷۰۰ شانه تراکم ۲۵۵۰  یکی از تولیدات مجموعه های شرکت فرش تک ستاره کویر کاشان می باشد. فرش کاشان  مدل افشان مهر ، ۷۰۰ شانه و دارای تراکم ۲۵۵۰ می باشد که با بهترین کیفیت نخ و پیشرفته ترین دستگاه های فرش ماشینی در کارخانه فرش ماشینی بافته شده است و با توجه به اطلاعات نوشته شده ی روی شناسنامه و پشت فرش این محصول که در جدول بالا هم ارائه شده است با یک محصول درجه یک از فرش ماشینی کاشان روبرو هستیم.

&nbsp;
